347174
9826
Không chỉ phù hợp với trẻ nhỏ mà còn phù hợp với người lớn có nhu cầu bổ sung từ vựng.
Mình là sinh viên nhưng vốn từ vựng khá ích. Tình cờ một hôm đi nhà sách thì thấy bán sản phẩm này nhưng bán theo giá bìa. Thế là nghĩ ngay tới Tiki ngay. Không những được giảm giá mà còn được chiết khấu từ TIKI XU nữa, giúp mình tiết kiệm được không ít. Giao hàng thì nhanh chóng tiện lợi.
Về sản phẩm: Sách được phân loại thư mục rất tiện, hình ảnh rõ ràng, sắc nét, minh họa cụ thể, kèm theo cả phiên âm giúp tăng nhanh thời gian học từ và khả năng nhớ từ. Một sản phẩm khá bổ ích.
5
166893
2015-12-03 23:51:26
--------------------------
285205
9826
Để sau này trẻ giỏi tiếng Anh thì phải tạo môi trường cho trẻ từ khi còn sớm, không phải là dạy tiếng Anh cho trẻ theo phương pháp rất giáo khoa và hàn lâm mà là tạo ra không gian ngôn ngữ để trẻ làm quen. Sách 1000 từ tiếng Anh đầu tiên cho bé được thiết kế đẹp, trang nhã và sinh động, màu sắc vui tươi, nội dung phong phú, hấp dẫn đối với trẻ em. Sách tập hợp nhiều chủ đề, nhưng không chỉ đưa ra từ vựng đơn thuần mà còn có hình ảnh minh hoạc, ví dụ đi kèm, giúp trẻ vừa học tiếng Anh vừa có thể làm quen với thế giới xung quanh. Bố mẹ cũng thấy rất thú vụ khi cùng các bé học từ qua bộ sách này. Chất lượng giấy in tốt, sách được đóng chắc chắn.
5
24486
2015-08-31 17:04:31
--------------------------
